曾經患上濕疹係咪都不宜紋身？

我依家仲係濕疹患者，但諗住好返哂去紋身，係咪都唔適宜？
有冇過來人分享下

濕疹係唔會好返

我都想紋，但全身濕疹

有濕疹問題 但都有紋身

願聞其長
巴打係紋完先有濕疹定濕疹期間紋？
啲濕疹有冇生係個紋身之上或附近？

搭單一問
蕁麻疹又得唔得呢?

Thanks a lot

未紋之前有生濕疹，反而紋完之後果個位就無生

同我預料既完全相反
thx for your comment

不過其他位照生